想quit ive報asso，有冇人可以俾下意見我

Ive死讀爛讀都應該唔會入到u (入u率好低），亦唔希望出到黎成世人都攞住唔過20k既人工，有冇人可以俾下意見我

脷伸：我就是ive上大學的例子

你報咩科先 ，不過我勸你唔好制，除非你本身個底唔錯，如果唔係其實轉黎無咩用

Poly civil收3x個ive仔 收10個asso仔 自己諗

因為我讀既係ba科 有friend同我講，asso仔個名係會好過ive

如果唔係讀ive某幾科engine又想升u既就走

Quit 得
我都Quit左

讀完個ive先讀asso囉

ive入u入三大都唔少人

果d係engine科